fate系列有咩好睇

咩聖杯戰爭
你話成班麻甩仔解決性慾爭飛機杯就話好睇姐
套嘢都唔知做乜

Fate本來就係麻甩仔解決性慾爭飛機杯

睇士狼溝女玩煮飯仔囉
唔通睇佢地打仗咩

聖杯=飛機杯
從者=肉便器
魔力迴路=射精次數

黑泥=精液？

我覺得得zero好睇
其他只係睇士郎玩後宮，主角光環

兩儀式世界第一

今年到月姬

垃圾黎

本來隻h game真係咁玩
Saber要比士郎屌閪補魔力

完美動畫化(忘卻錄音魔改就見仁見智)
空境先係TM親生仔

睇蘿莉

1,2,4,7,8完美
3正常
5魔改神作
6魔改垃圾

zero最好睇

俾班傻仔J設定
劇情無聊乏味 (FZ除外)

識睇一定睇魔法少女伊莉亞

睇咗 一般般 係覺得saber 結局幾慘
冇睇ubw zero 睇落似隔硬收得搵嘢作出嚟搵銀
咩grand order 擺明為出而出 幫隻game promote